關楚耀出咗新歌 <写真家>!!

首歌幾正
除左女主角樣衰咗少少
写真家係日文嚟，代表著攝影師

正呀喂

眼看未為真

kobe

咁快坐完監出番黎？

咔嚓

吸毒個陣寫落

搵edc拍mv最襯首歌

上年嗰幾首主打比陳生份詞搞到不知所謂
呢首叫正常啲

之前果幾首主打melody好正
如果歌詞再好d就perfect

殘忍只需一棍都填得出

唔係謙謙填就得

詞叫做ok
曲好正我覺得，聽咗一次已經記得個旋律

佢呢首唱live 都唔差

都ok 雖然我都唔知點解咁多負評

在我的 相機內保存 光圈內兜轉
經過萬千盤算 你亦遺下過無窮片段 但這刻你在極遙遠

好正